其實當年見到sony出psv就打晒j果d人點睇switch？？

兩部野有咩本質上既分別
係咪開始覺得sony班高層個腦裝屎